係咪應該集中火力

經過琴晚既事其實大家係咪應該集中火力專攻黨鐵，黑心，360呢？始終分散戰線咁就破壞得唔夠徹底，亦唔係個個認同

PS不割席，琴日係現場睇到旺角地鐵站有爆炸聲手掌都拍到爛

我反而覺得中資先係真目標
呢幾間純粹比藍屍睇下你出賣香港人嘅下場

咁樣係好，嚇下佢地，但跟住應該集中返火力，如果d藍店仲敢衝出黎7先再搞9佢地